食言而肥 講好咗的動議撤回呢？

仲有 點解吾用緊急法引渡陳同佳？

淨係識緊急法推反蒙面法？

係咁樣
今日立法會議程
係先行政長官發表施政報告
再由保安局局長宣布撤回修訂
因為係前一議程就宣布休會
所以係冇辦法做到宣布撤回
而由於聽日立法會議程
得行政長官答問會
所以撤回修例
最快要到下星期三